《一秒拳王》票房破千五萬, 勢超過《幻愛》, 感謝連登手足支持!.

香港真本土電影《一秒拳王》係近十年來最熱血既香港拳擊電影，好睇過由藍絲導演既《激戰》！
此片自上映以來, 口碑強勁, 係hkmovie6既觀眾評分高過好多其他同期上映電影. 例如《哥斯拉大戰金剛》與《複製人徐福》。

而家, 《一秒拳王》剛剛破1500萬, 係自《幻愛》另一香港本土電影衝破這個票房水平. (《拆彈專家2》香港票房亦衝破這個水平, 但《拆彈專家2》係中國合拍片.) 而且睇票房走勢, 《一秒拳王》香港票房將係未來數日來超過《幻愛》 (1525萬港元票房), 對香港良心本土電影圈而言, 都係一種進步.

《一秒拳王》票房反彈, 好多人都有幫手吹雞, 佢地都有功勞
我係連登, 自然要再次衷心多謝各位連登手足支持香港優質本土電影, 非常感謝大家對香港本土文化既厚愛.

當然, 始終希望高質既香港本土電影, 最後唔駛瘋狂吹雞都自動有人支持.
同時, 香港良心電影人不斷被打壓(eg. 蘇玉華都被港共點名打壓. ) 佢地好需要香港人既支持.

避唔到，一齊捱! 香港人加油.

然而，受到武漢肺炎第四波疫情，戲院勒令停業影響，電影無法如期上映。而戲院於今年二月十八日重開後，《一秒拳王》並不像原安排於同日開畫電影趕著上映，而是選擇於三月十一日才開畫，並重新推出優先場，希望可以再建立口碑。故此在電影開畫後，即使並沒有即時奪冠，但在市場上仍保持一定入座率與競爭力，並且漸漸累積票房。而其後數周上映電影不似預期，更令《一秒拳王》受惠吸納觀眾。

《一秒拳王》衝破千五萬大關，也是繼去年周冠威執導的《幻愛》後，再有新一代導演執導電影衝破這個票房水平，可以看到新晉導演只要拍到合適題材並且用心去拍，一樣可以有理想成績。

《一秒拳王》戲院場次

預告片

一秒係好睇

push

好勵志

周爸同恆仔

勁正

多謝各位手足

本身高質既港產片係唔需要告急
靠口碑已經可以大收

燒山: 香港電影已死
多謝燒山

避唔到。一齊捱

我都希望

不過最近另一(無吹雞)本土電影《不日成婚》口碑都好, 但香港票房仲未過400萬.
睇黎仲需要時間

果套英皇藍絲戲就算啦

英皇 不了

其實某程度都多謝燒山曲線幫左香港電影

恭喜

多謝各位巴打絲打支持

睇咗，除咗主角嗰兩個都好睇，票房咁低有啲可惜

朱柏康, 談善言

不如考慮拍劇集版

漫畫版會比較有潛力

兩套都入戲院睇 好正

推

避唔到，一齊捱!

一秒係唔錯 但唔係幻愛既level
睇左幻愛兩次都仲想再睇

出碟再買，支持

我覺得兩套唔同feel, 但都好適合而家既香港人心態

近年好睇港產片，
未睇快d 去

幻愛開頭果到影得太唯美一秒賣熱血

兩套都係觸動人心既好戲

使唔使咁快

推！一秒拳王本年最佳！

恭喜晒。
其實如果唔係疫情。我覺得幻愛可以over 2千萬(純粹因為導演取態)
不過香港人又比較鐘意打鬥片多啲嘅

自己剛出post, 想個post多d人留意

多謝大家

幻愛票房
20%靠吹雞, 80%靠電影質素(口碑)

oic 只係呢個topic 都怕唔怕有心人講鬥黃

所以我都不斷重複: 黃絲手足唔睇《一秒拳王》都完全無問題, 尊重任何手足既自我選擇.

u r 標題黨

高登先會唔會做埋賣碟, 等買唔到票嘅都可以買下碟

大西北撚好支持

幻愛d鏡頭好靚
一秒拳王就合家歡d

巴倫紐入座率

其實《不日》幾local下

想入場睇多次

幻愛 - 治癒心靈既愛情悲劇
一秒拳王 - 合家歡勵志娛樂片

兩套都好睇

仲會做幾耐?應該都差唔多

real 幾個配角 都出位過主角

都唔知係劇本本身寫男女主係咁樣 定演成咁樣 定男女主本身都係咁樣

應該都差唔多, 月尾有兩套中國大片香港開畫, 搶哂場次. (其中一套係王晶導演. )

所以欲睇從速

都係既 明既
一秒呢啲票房係會好啲

打算聽日睇好好

好好拍電影?
呢套

周天仁

周爸

查朗入果部咩機黎?

王晶近年力捧既藍絲演員黃竣鋒, 演技都係屎到爆

時間的初衷
好聽

時間早一秒一秒走
誰錯失多少春與秋

但有古天樂

支唔支持自己諗

下 who

有捧過咩

佢接左好多王晶jobs
最近又拍王晶既垃圾網絡電影

睇咗！老實講！一般般

燒山一燈起上嚟 唔講得笑

套片大部分觀眾都滿意。

不過你唔滿意，都唔係問題，我都尊重不同意見，都多謝你支持香港本土文化

都好 不過香港少人睇漫畫 要有日文版，target 日本同台灣市場

希望電影可以係日本，台灣上映

我覺得個尾拍得麻麻
前段中段好好多
同埋條女有d唔夾

林明楨的確係多餘，但冇靚女點得

啱呀 有女先吸到連登仔入場
（冇貶義，我都鍾意睇囡囡）

感謝手足幫推

繼續支持！

探討平行宇宙可能性，好有深度

柒咗

推一推

有笑有淚